又話兄弟爬山 又話割爆不割

我知 P 牌無人睇，但忍唔到手想問吓，究竟點解要帶風向？

文宣一定要 keep住做，幾灰都唔好放棄，因為係最強嘅心理支援。

至於十八區、神獸、快閃、魔法、裝修，一早講明兄弟爬山㗎啦，仲駛咩冷氣軍師扮深度分析。唔好同我講「唔好睇」，香港人心裡有數，和平示威係要繼續交畀和理非，但無勇武，根本無人會回應你！

#核爆不割席 #黑驚濫暴追究到底 #解散警隊

出面果d post話勇武唔割但要改善
其實個個就割緊

妖， 標題都打錯字

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

外國唔係中共依一類既小人, 所以要有合理既藉口制裁中共

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得

香港一定要有外國人幫手
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼